我發夢去左金鐘有幾句嘢同大家講下

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形